一句講曬 Karius定Jr Smith

Karius
Jr Smith

點投，投要邊個？邊個廢啲？定邊個好少少？

why not both

睇你想男人競技定玩玩具囉

Karius嚴重好多

大家都係手球

Jr Smith 守得住個籃 Karius守唔住個龍

前者個後果無得彌補
後者仲有g234567補救
你話呢